[突發無圖] 西洋菜街老麥廁所有肥佬係尿兜打飛機

落去百老匯果層個廁所
唔知佢走左未

以為佢劣走啲尿，點知佢越黎越大動作，重要加速

有冇鄧佢可憐
幫佢含呀

你都算變態 一隻手係尿兜打飛機 一隻手上連登開post

所有肥佬

一定好撚壯觀

笑咗

咁梗係出左黎先開post 啦

呢個重任留返俾你

一人一個尿兜

一齊發發聲